成個熱門都冇元旦大遊行 想點啊香港人

我真係唔敢相信成個即時熱門都冇講元旦遊行
P牌推唔到 路過希望幫手推下
最後兩日希望大家做多啲文宣 唔係淨係ig story...
仲有好多野可以做架 連儂牆貼左未？有冇去洗樓？有冇airdrop？

咪上連登推啦，香討同BK先係大台

推啊屌

推

求下推到嘅手足幫手推 P牌真係好無力

出面好多膠post廢話post 但冇人推行動post..

Pish

推佢老母

要宣傳呀 冇時間喇

係咪原諒左啲警曱啊
推啊屌

推上熱門

Youtube , Facebook , 香討先係大台

香討先係大台呀

好崩潰 大家寧願笑erer sir同屌fyy臭雞都唔推行動post

人呢

唔該哂手足

推爆佢